【港鐵縱火案】疑犯鄰居買定家居保險：佢經常煲燶煲 間屋差啲著火！ |

昨晚港鐵縱火案，疑犯張錦輝鄰居大爆差點被他燒死，鄰居指張錦輝一家四口搬進柴灣興民邨有三、四年，他指張不照顧家庭，一次煮飯，鄰居憶述說：「佢煲燶幾次煲，差點著火！所以我們要買家居保險！」

鄰居說疑犯太太一個女人擔起頭家，一人打三份工，而張錦輝不付家用，鄰居說：「佢哋剛搬進來時候，裝修所有費用都係張太俾。」鄰居又指張錦輝爛賭，經常賭馬，有時過大海賭錢，鄰居激動地說：「你不顧家已經衰，還會賭錢，知道他有借貸，每次要老婆幫他還債。」

剛剛新年張太帶仔女回鄉，沒有預老公份，鄰居十分同情張太和一對讀初中的子女，他說：「一對仔女好乖，因為阿媽教得好。」

採訪：陳慧瑩
攝影：韋平

聞到陣支那蝗味

廢老係咪全職製造家庭悲劇？